慘過返印度入一入嚟

見到台灣同氣炸鍋淨係諗到你

幾時入嚟回應吓？？？

今次真係慘過返印度

炸到稀巴爛

我仲想睇你po好西 唔好整爛個鍋

叫咗牙媽小心D用

見你日日用點小心到

小心師

出左事會幫你做忌

炸你老母閪呀 shit

米咒拉

2位阿嫂我會幫你好好地睇住

炸死印仔唔緊要
唔好炸親印媽

炸到返印度

爆炸師